買notebook Inspiron15" (7567)出國用好唔好？去邊買平？

請問各位呢部買唔買得過？去邊買平？

eBay d翻新機其實OK，買過冇問題

samsung

出國thinkpad 多維修點比較好

你去邊度先？假日當地價錢OK（例如美帝）不妨當地買喔